\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%opening
\title{Berchnung von ``Persistence Landscapes'' zur Analyse persistenter 
Homologie in multidimenisonalen Daten.}
\author{Jens Beyermann}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Die Analyse hochdimensionaler Strukturen 
\end{abstract}

\section{}

\end{document}
